[MCU] 十大我最喜愛的MCU Moments 投票區

多謝大家踴躍提名
以下宣布上次提名post嘅十大場景
大家快啲投票

1. Iron Man (2008)
"Iron Man vs tank"

2. Iron Man (2008)
"I am Iron Man."

3. The Avengers (2012)
"First Assemble"

4. Guardians of the Galaxy (2014)
"Who?"

5. Captain America: Civil War (2016)
"Iron Man vs Captain America"

Puny god

6. Guardians of the Galaxy Vol. 2 (2017)
"Yondu's funeral"

7. Thor: Ragnarok (2017)
"Thor's awakened"

8. Avengers: Infinity War
"Dr. Strange vs Thanos"

9. Avengers: Infinity War
"Bring me Thanos"

10. Avengers Endgame (2019)
"Avengers Assemble!"

hulk vs veronica
成段打鬥我覺得係全個系列最好睇
規模唔細
裝備種類可接受，威力又fit番hulk實力去訂造
打鬥時間長但唔單一
搞笑得嚟又打得好激好認真

呢幕真係好正

成套avg2 最好睇呢幕

Yondu喪禮真係好靚
配埋father and son直頭係完美

投票

Bucky?
Who the hell is Bucky...

其實都好正
不過舖陣10年
Avengers Assemble無得輸

換番中文好撚正

邊撚個係bucky

隊長IW 出黎果幕?
電梯打交?
仲有 NICK FURY介紹復仇者聯盟?

十大係由大家提名出嚟

Mantis, Look out！